[阿甘正傳]JENNY是否臭雞

是咁的,
早兩日TVB播返阿甘正傳
對於JENNY是否臭雞既討論仲KEEP到而家仲有人講

係臭雞,搵返阿甘都係想搵佢埋單

不是臭雞,佢都係自小受到爸爸既騷擾,搞到唔敢面對阿甘

佢係臭雞，但環境培養而成